早餐

洗完碗
紅茶冰室未食過,同紅磡冰室差唔多咁

柒頭咁早起身嘅

我笑咗

紅茶冰室係翠華前總廚開

關你春事阿屌你老母

做咩成日話我喎辣殺

7頭自己煮?

走呀你

弘b早晨

吉妹早晨今日去邊呀

未知呀弘b呢

冇呀